依家係瘟疫，初一初二係咪應該停止篤魚蛋？？

到時所有人瀨晒嘢冇命仲講乜嘢抗爭？

死撚開啦5毛

仲要遊行添啦